林鄭可唔可以去死？

佢死左 一了百了
肺癌爸爸唔洗甘慘
仲道歉？
死左個個人因爲佢逼到跳落去，佢都無同人道歉
佢逼死左人哋個仔，佢仲話人地老母！
屌你老母林鄭！

林鄭 你去死啦！